【集思廣益】香港有需要爭取少數族裔既支持

努力中

多謝你

唔洗
做乜鬼全部一個負評

12 晚物資站有一批少數族裔朋友支持

佢地好主動

Respect

我喺中環都見到，佢哋都好落力

去深水埗派傳單，話引渡條例通過，所有難民都會遣返去大陸

快！

Hong Kong government send claimant to China , join protest

唔使咁多字，佢地英文唔好

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

有冇人識印度語同烏爾都語？

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

張超雄你連唯一作用都唔發揮下

難民之父一個仔都無

識

輕輕一推